曝普巴已經厭倦曼聯！嫌紅魔一直無法贏冠軍

又度過一個失敗的賽季之後，曼聯的危機越發的嚴重。球隊核心普巴和紅魔之間產生了難以彌補的裂痕。最新消息顯示，普巴已經厭倦了曼聯，他鐵心想要逃離紅魔。

《獨立報》透露，普巴已經對自己在曼聯的處境產生了厭倦，他覺得球隊無法短期內去挑戰冠軍。如今普巴26歲了，他正處在球員的最黃金年齡，他想要在這個期間去贏得各項錦標。很顯然，現在的曼聯無法滿足他這個願望。

如今普巴的首選球會是皇馬，不過銀河戰艦卻忙於其他球員的轉會，購買普巴的優先級比較靠後。在這種情況下，普巴也受到了祖雲達斯的關注。如果去老婦人，普巴顯然也能隨隊競爭各項冠軍。

作為有意得到普巴的球隊，皇馬和祖雲達斯目前都面臨一個困難——很難籌集到1.3億英鎊轉會資金。這個數額，是曼聯高層堅持索要的轉會費金額。不過祖雲達斯已經有了變通辦法，那就是把一些球員加入交易中，從而降低實際支出的現金金額。

講真話？

你自己咪其中一個令曼聯咁7廢既原因囉
死黑柴

慢慢黎

摩一果季做左歐洲三冠王都唔心足

主要原因啦
比咁多錢請過黎仲要睇心情踢波

其實祖記有無佢都一樣贏意甲
國家隊一樣，有簡迪有冠軍

??

一直無法贏冠軍 ?

飛機杯都係杯

歐霸都飛機盃 ?
我屌你老母咩

草皮奬
唔係奬？

無得踢歐聯既垃圾先有資格踢既都唔係飛機盃

酸撚到

我寧願係歐聯亞軍 都好過係歐霸冠軍

份量十足

唔知足

其實佢真係好勁
身為中場但有能力場波戰局
但無可奈何 隊友係廢lin 福 lkk
呢埋堆垃圾

路係自己揀既 佢返最聯果時都知係廢

佢認真踢其實好撚勁

辣殺痴冠

其實曼聯今季有無咩好消息傳過出黎........
次次報親都係衰野

歐霸盃 當年英超出二線兵踢

垃圾球會執撚左佢啦

歐霸杯都算
當時社區盾都當係冠先攪笑

今年曼城拎晒英超 聯賽杯 足總 社區盾
都係話自己本土三冠

係49000先咁無恥

佢不嬲冇hea踢